回應梅根婚禮前秘婚說法 英牧師：僅私人對話 梅根來自美國才不明白

否定梅根說法 牧師︰婚禮不能無見證人
紐卡斯爾教區牧師愛德華茲（Mark Edwards）表示，匿名的聖公會蘭貝思宮（Lambeth Palace）職員向他透露，坎特伯雷大主教「並不會處理私人婚禮，梅根是美國人，所以不會明白」。消息人士又指，韋爾比曾與哈里夫婦在花園就婚禮一事進行私人對話，「但我可以向你保證，在全國直播活動前沒有舉行過婚禮」。

愛德華茲表示，梅根的說法為神職人員和計劃結婚的情侶帶來困惑，指出在英國封城時期，收到不少人查詢可否舉行私人婚禮，但他都被迫拒絕，「然後我要解釋這並非合法的婚禮，亦不是根據教會法」。

愛德華茲續指，這把一眾牧師置於困難處境，人們總是問：「婚禮應否設有見證人或授權或法律指定的人，還是現在只需臨時安排神職人員？我們可以在沒有見證人下在後花園主持私人婚禮？」

我好奇梅根對教會有咩諗法 之前又話學吓聖詩都唔得 依家又亂講嘢 令好多等結婚嘅人同教會教牧困擾

人地偷偷幫你
佢就公開講

其實梅根發生咗咩事
好似智商突然drop咁

潑婦罵街會講智商 ⋯ ？

attention whore seek 到 attention 就得

不知幾醒

無概念的畫面撚囉
淨係要個靚教堂背景打卡
唔會信教唔會唱詩歌唔會去任何活動

好多女信教都係為有個教堂可以行禮結婚咋

佢都未講神父racist

有幾醒呀
完全唔知佢做緊乜

一開始離開皇室，以為佢有咩周密計劃
但而家結果係要make noise搵錢

舖路從政做next president呀

又一大話

大主教：你真係唔識㗎喎.jpg

影衰晒美國人

你估下佢唔嫁王子，你up唔up得出佢個名

咁嫁果下已經出咗名啦
之後搞到咁樣衰為乜

個個就講吓笑，如果侵連任，佢就真係有機，現在佢想話痴 dems 攪 NGO 搵食，即刻比 msm 唱同 dems establishments 出來頂住佢。
佢條路就好清楚，攪 NGO 搵大錢， 就快你會見佢地出力攪一係種族岐視或精神建康病野。

臭閪宇宙世界觀，佢哋喺主角同中心，鐘意做乜就乜，講乜就講乜

唔信還唔信 俾下面唱歌都唔得 前年六月遊行咪又係一齊唱聖詩 乜唱吓歌都咁艱難

作大話功力同林鄭有得揮 一樣咁柒

咁你要問梅根本人唔係黎覆我

呢件事你唔好代入去香港前年度 果陣好多人唔信都照唱 平時香港人點都有少少接觸聖詩唔會話完全唔唱

佢成套做架啦，水王子離開王族，再搞新聞扮受害者再堅強站起來。
真係唔on9啵。人無恥就無敵咪就係咁解

美國人接觸聖詩嘅機會都唔會少 我覺得有可能係梅根本身自己都識唱 但美國左膠底反基督教 所以專登唔唱

三流明星仔 拍過套SUITS咁大把
唔係嫁左王子根本唔會有人識佢
而家擺明MAKE NOISE 搵錢
加洲專出埋LEE D垃圾

講真
佢地成家點都要離開架啦，
反正繼承人都唔係佢地

佢大可以趁生仔說服哈里離開
照計慢慢等皇室幫佢兩個搞，過兩三年實走到

都唔明點解要做到咁
捉唔到佢思路……